英國正式出信要求歐盟推遲取消進入歐盟市場優惠 據稱布魯塞爾將正式拒絕

喺BJ帶領下 脫歐比起留歐更加喪權辱國 又賴死唔走又積極奶共 佢都係返屋企湊仔把啦

英國玩撚完

唔驚 相信BJ

同大陸一樣咁無賴